［勇者救公主8］請選擇武器：

年尾埋故有望
正評可加速（好似係）

舊post 1：
舊post 2：
舊post 3：
舊post 4：
舊post 5：
舊post 6：
舊post 7：

－－－－－－－－－－－
致新玩家：

這是一個殺魔王救公主的故事。

根據最多人的選擇連同正評，成為決定劇情的選項。
*同分會再按快慢作出選項。

角色資料：

武器：法杖（+10MP，鑲上 「懶惰」之紅玉）
裝備：
．貪熊軟甲（+35HP，免疫一般刀劍傷害、具觸覺效果）
．紅色圍巾（+5HP，減輕頸部傷害）
．貪熊手套（+10HP，免疫一般刀劍傷害）

法術技能：
．影蛇吞噬（使用-15MP，屬近程法術）
．火影纏繞（使用-20MP，屬近程法術）
．火球術（使用-10MP，屬遠程法術）

物資：
．全家幅畫紙
．大漢的遺物
．暗紅色的八角鑰匙
．金色的老舊鑰匙
．白色藥水
．黑色藥水
．蛋
．「貪婪」之生肉

銀幣：160枚

－－－－－－－－－－－－
村落剩餘人數：30
（人數歸零時視為遊戲失敗，不會重新啟動或從某劇情再開始。）

lm

文呢!

屌咗條女未

真係要推開我?

賣下廣告 求follow

LM

Lm

上個post #975 閃光RO
素你老母質咩

成村人

樓主可唔可以俾我地係呢個位save 左先
玩完個game 再返黎揀甜故路線
睇主角俾色慾撚

開新po但無文

主角：...

主角：死開..開啦...八八八八八八八八八八婆！今之之派仔實嬲嬲嬲嬲嬲死我..啦！

我撚應該係打緊

正評係俾你上個post嗰幾格漫畫的
睇左ig 啲畫有故事性會好好多

有阿卡莉

A. 立即服下黑色藥水使其巨龍擴展成50cm

不行，這樣下去可真的會按捺不住......

她伸手準備把你的衣物脫去，你欲掙扎格開，卻發現你伸盡手臂也觸及不到任何東西。

就在她酥胸前不住抓空氣。

距離感，似乎失去了判斷能力。

你動動雙腿打算站起來，只感一陣緊束，卻動不了。

你胡亂的擺動，頸上和大腿的繃緊之感更甚，發出噹噹的金屬碰撞聲。

紫霧籠罩下，你忽見裸女眨眼間瞳孔變了黃色垂直的橢圓形，稍瞬即逝，可能是錯覺了吧。

眨。

不見了。

裸女不見了。

去了哪裡......？

眨眨。

她真的不見了！

取而代之，是一條又粗又長的大蛇，正咬著你的褲子慢慢扯下來！

「啊啊啊阿啊啊阿啊啊阿啊——！」

你發了瘋般叫起上來，卻還是動彈不得！

你的頸項和大腿都纏上了鐵鏈，而且愈掙扎愈收緊！

「清醒了嗎？可是也夠時間把你五花大綁，哈哈！」鐵鏈的另一端，是個身形健碩的赤裸男人，待你回過神來之時已緊握鐵鏈！

大蛇對你吐了吐舌頭。

啊！愈來愈辛苦了！

HP：48（-3）
MP：60

又陷入絕境了！

A. 翻身弄開大蛇
B. 使出 火球術
C. 使出 影蛇吞噬
D. 使出 火影纏繞
E. 用法杖掙脫

A. 翻身弄開大蛇

淨係記得有隻豬

B. 使出 火球術

C. 使出 影蛇吞噬

D. 使出 火影纏繞

E. 用法杖掙脫

色慾竟然是個Gay

廢柴仲話鑲係牆喎

渣ga

蛇打蛇梗係出條大條的既

啲

F 拔出在身下潛伏已久的大蛇震懾敵人

火蛇

仆街
派迪冇撚用ga...

果然對付色慾要用色慾抵抗

燒死佢老母！

燒佢老母

沐浴於溫柔鄉之中，本我早已越過超我，倒不如聊聊天聽她說話吧。
「你......是誰？」

她嫣然一笑沒有答話，將身子微微傾後，兩手於你大腿間遊走。

由下而上欣賞她的嫵媚，視線穿過吹彈可破的肌膚、雪白種粉的雙峰，到達惹人憐愛的雙目。

你心快要跳出來了。

「那個......在哪裡啊？」

「你要找誰啊？」她開口了，嬌豔地笑著道：「這裡只有......我和你呢。」

唔......

HP：51（－3）
MP：60

你吞了吞口水。

A. 觸碰肉體
B. 掙扎離開
C. 繼續與其對話

——————————————

「派荻說他已經平定了第四層，這裡應該是安全的，那麼我先在這裡偷懶一下再回第五層與派荻會合也沒有問題吧。」我心裡暗想。

我本能地把雙手順著她白滑大腿慢慢遊走到她豐盈的臀部，我以拇指和食指放在她的纖腰，其餘的手指不自覺地來回輕掃她的下背。

「這……這這觸感，我從來沒有試過！」

她也順勢把身體壓了下來，雙手放左我耳側支撐身體，豐盈的雙峰在我的眼前搖了一搖，迷人的嘴唇慢慢向我的面頰進迫。

我想起我的人生，好像從來沒有和女生如此接近過。

「我生來就是要拯救公主嗎？可是我根本連公主是什麼樣子也不知道，為了這個莫名奇妙的原因繼續冒死戰鬥真的好嗎？真的有意義嗎？」如此的念頭在我的腦海中閃過。

就在此時，四片嘴唇剩下只有一個指頭的距離，我面頰已經感受到她溫暖的吐息，伴隨而來的是她輕柔頭髮帶來的甜蜜香氣。

面對如此情況，我身體一直繃緊著。她嘟起嘴唇作勢要向我親過來，我緊張得閉著眼睛，甚至連呼吸也停止了。

我的胸口突然感受到兩團脂肪的重量。

「看你應該是勇者吧，我最喜歡有勇氣的男人。」她以左手支撐身體，右手輕撫我的左耳，嘴巴貼在我的右耳，以溫柔的聲調和輕得近乎只有吐氣聲的聲線說著。

我……

HP：48（－3）
MP：60

Ａ 擁她入懷
Ｂ 親她的耳朵
Ｃ 靜觀其變

D 試下入佢中路

G 學某本咸濕小說一樣， 用巨龍出魔法燒熟佢菊花

要變gay po了

今鋪要比人屌屎忽

幫佢含撚求佢放過主角啦

爆菊了

同人地傾咩啫

boss竟然是個gay

如果個男人係boss ,咁條蛇又係咩？

Boss 身體嘅一部份

花打唔打得嬴俘虜?

沉睡的兇猛正在蘇醒

變gay post

嗰啲自己加選項同埋改故嘅
死撚開一二邊啦屌你老母

You竟然是個boy?!

你使出火影纏繞！

HP：48
MP：40（-20）

赤色紋身發亮的剎那，本身壓在你身上的大蛇嗖聲閃走了。

纏於你身上的鐵鏈被咬得破碎，鐵鏈導熱迅速，火蛇直竄至那男人處，就如烈火遇上乾柴，火勢愈燒愈旺，他還要把鐵鏈牢牢地纏在自己的右手，害他想撒手也撒不了，將他瞬間燒成焦黑！

他大叫一聲，旋即倒地冒出白煙。

「......死了？」

時間不過三秒。

連你自己也不相信。

愈來愈辛苦了......

HP：45（-3）
MP：40

很順利啊......

A. 調查男子狀況
B. 檢查附近環境
C. 打破水晶球

A. 調查男子狀況

B. 檢查附近環境

C. 打破水晶球

好耐冇推 一禁入黎就睇到出左
打爆個波 等個臭八婆唔好出黎色誘眾連登仔！

殺唔到佢

爆佢珠！

出現第二次喇 大家識揀啦

爆佢龍珠

下原來追女仔同依個估都係墨巴既？！
依家先知
墨巴好勁呀

打爆佢

呢個唔係墨巴

你拿起法杖，使勁地向水晶球擊去！

裂──！

這就是萬惡之根源對吧？
再一下！

杖到之處，應聲而破。

水晶球裂成碎片，內裡再沒有紫氣湧出，變得通透。

四周的紫霧逐漸退去，能見度也陸續變得清晰。

更重要的是，最基本的生存條件──空氣，終於回來了。

這裡滿地鐵鏈，地上一灘灘不同顏色的汁液，牆邊掛著形形色色的工具鐵銬，整片空間混亂無序。

要搜索也不知從哪裡搜起呢。

從這裡開始吧。

A. 調查男子狀況
B. 檢查附近物資
C. 離開鐵閘

B. 檢查附近物資

C. 離開鐵閘

執屍

執野升lv 仲有食埋第五層舊肉佢

竟然一日打贏兩層
定係其實唔係boss嚟，派荻又話釘左牆 派荻真係一d用都冇

返正唔會扣血啦 去返之前d房睇下仲有冇人救

打死兩隻

未有clear字眼 大家睇路

你走向那被燒焦的男子身旁，發覺他也在睜眼盯著你瞧。

被燒焦的地方，表層以緩慢的速度變成白白的外殼。

這是……什麼來的？

是……正在腐化的皮膚嗎？

算了，怎樣也好。

補上最後一擊吧。

A. 不作攻擊警戒
B. 使出 火球術
C. 使出 影蛇吞噬
D. 使出 火影纏繞
E. 法杖攻擊

A. 不作攻擊警戒

係喎 未搞掂

E慳mp

E. 法杖攻擊

留mp 未打完

火攻完試物攻

派荻比咗 tips 點都殺唔死
即係呢個未必係本體
本體唔死 就會不停回復
用法杖打傷佢 再就圍搵野

燒到變炭 扑扑脆

想要支竹多過腐皮喎

其實點解冇人用影蛇?
當初識火影纏繞
都係因為用影蛇先學到!!!
影蛇係用黎令自己更強既技!!!

係蛇蛻皮呀 仲物理攻擊冇用呀

各位投C呀

派仔應該唔識魔法
姐係派仔打佢係用物攻 而殺唔到
咁用法仗物理傷應該殺佢唔到
用魔法呀咁多位！

你舉起法杖，末端對正他的心臟插去。

嘞嚓──！

法杖直貫透底，立時湧出血液。

「咳──！哈哈哈哈！」男人嘔出一灘鮮血，直流在自己的臉上，笑道：「要殺我，可是沒可能的！你就跟剛才的男人一樣傻！」

他是指派荻嗎？

「那傢伙很強咳咳……若果我是平常人可死掉了十次。可惜，以為把我鑽在牆上就可以了嗎？哈哈──！」

嘞嚓──！

你對準他的頭顱，狠狠地插下去。

「我……我我我可不信，你有這麼多條命。這裡有很多工具，加上我還還還有…不少法力，可不相信殺不了你一個人！」

「哈哈哈哈──！」

那個男人，再度說話了！

「你可真的殺不了喔……」

心臟和腦袋都破壞掉了！

正常生物的致命傷都不行嗎！？為何還能說話？

嗼。

「因為我們有兩個人喔。」

你身體為之一震，未待你轉身頸項已感到一陣壓迫感，一對玉手伸出尖長的利甲環抱在你面前，正要把你的咽喉撕開之際青光湧現，將攻擊軌跡偏離至上方，在你的額邊割出一道血痕。

HP：40（-5）
MP：40

你立即躍開拉出距離，攻擊你的正是剛才的裸女！

她仍充滿著嫵媚舔指尖，另一手扶起地上的男人。

他全身被包裹著一層白膜，隨手將它拆掉撕開，掉出一層透明的外膜來。

而且，已精神滿滿的變回毫髮未傷！

他伸出蛇舌，女人立即配合地伸出，兩者不住打圈纏綿，然後二人拖著唾液望向你道：「歡迎來到色慾的世界。」

兩個……兩個魔王！？

怎樣辦？拿起什麼上手好像安心一點！對方可有兩個人喔……

A. 拾起鐵鏈
B. 拾起蠟燭
C. 拾起鐵銬
D. 拾起皮鞭

A. 拾起鐵鏈

B. 拾起蠟燭

C. 拾起鐵銬

D. 拾起皮鞭

頂唔順了，今日就咁

主角諗住加入玩sm?

sm

有咩sm工具有用

sm模式

睇完完全可以想像到個畫面

b睇落最正路

要將 2個一齊綁起 再一齊攻擊先得?

咁鐵鏈好似最使得 但係豬角有冇力拋/綁佢兩個打孖燒又係另一回事

2打一
需要廢柴嘅時候廢柴就唔會係度

揀鐵鏈啦咁多位

要用sm道具可能皮鞭滴臘

嗱嗱臨收佢地皮啦

用鐵鍊飛過去再開火影纏繞好似開頭咁燒佢哋

鐵鏈啦屌 皮鞭唔夠實淨

色慾真係有兩個魔王

一隻手拎法杖
你靠一隻手舞得掂鐵鏈？

就咁睇一係殺女先 一係要同時擊倒

鐵鏈綁住佢哋再用火球術
鐵板燒蛇

呢一層應該真係要2條友打

交合降打真軍

沒有一個boss 是一條火蛇殺不了的
如果有
就用兩條

有冇得睇兩個魔王做愛

要同時殺死兩個先得？

3P唔得嘅 係要咁撚毒

咁多人揀皮鞭做乜鬼，真係以為有得sm呀

其實係咪只要打斷佢地液體交換先係重點？

派荻永遠令人失望

畀男魔王屌？

都有懷疑過主角體能問題 但係鐵鏈睇落真係可靠好多

樓主上水喇

咁平時2男1女都唔使屌個男嘅其實

你帶起掛在牆上的黑色皮鞭，它長八呎，以獸皮編織而成，看起來堅韌十分。

手拿著兩件兵器，總比一件好......吧？

女人看到你手上拿種兩種風馬牛不相及的武器，梨渦淺笑，俯身變回大蛇鑽到鐵鏈堆中；

男人赤手空拳的向你跑來，率先舉拳向你攻擊！

你有點手足無措......

用什麼迎擊好呢？

A. 皮鞭
B. 法杖
C. 兩者交叉胸前防禦
D. 滾開閃避

A. 皮鞭

B. 法杖

C. 兩者交叉胸前防禦

D. 滾開閃避

DARK SOUL流, 滾完先鞭

四個選項我都覺得係伏

成地鐵鍊好似滾係伏伏地

佢笑我哋條鞭，睇嚟都係無用嘅

大意失荊州
應該唔會廢既

條毛冇震 睇黎男既係佯攻？

呢個世界裏面避開係無敵嘅

2個人避到1個避唔到2個

滾地有無敵時間

係喎

Bloodborne滾地

先估滾開 撞到鐵鏈比裸女打

你地再講閃避無敵既話作者就會nerf

對普通拳擊 滾地好似冇咩用
硬直時間 比滾地起身再反擊既既時間短

兩件武器
睇黎要鞭打女，杖打男。
一次過殺兩件

似係縛住兩個一次過開影蛇多啲

杖鞭神域

輕輕一推

C8763

最近出文都係夜晚，搞到大家討論小左好多

冇計啦, 大家都要返工

有冇得綁住佢地

再推

叫你老公出動打魔王啦

不如趁呢個時候討論下40mp點用？
兩次大絕
兩次影蛇+一次火球
四次火球

佢老公咪又係魔王

你向旁邊閃避，男人揮出的拳突然化作蛇頭轉向，幸好你早已退開，及時再閃避過攻擊。

忽爾羽毛向左擺動，一輪碎片如雨點灑插下來，你剛著地勁力未復，只能硬生生接下。

HP：35（-5）
MP：40

「又打破我的水晶球！我可是剛剛才換過新的呢！」女人怒氣沖沖地從左邊現身，說畢化為大蛇飛身向你咬來！

羽毛左右不斷擺動。

有些什麼從另一方來嗎！？

又來了！沒有間斷的攻勢！

你有點手忙腳亂，不知所措。

要先避，還是個好機會？

A. 往後退
B. 往左避
C. 往右避
D. 使用皮鞭

A. 往後退

B. 往左避

C. 往右避

D. 使用皮鞭

向後退等佢地炒埋一碟？

使用皮鞭跳起避開

左右郁即係得返a d option?

「要先避，還是個好機會？」
咁即係好機會啦！

之前個男人因為火受傷，大技一定要用火一齊傷兩個？

還是個好機會？

咁撚大提示，姐係反擊好機會啦，仲唔揀d揀咩呀

dark soul原則
滾完就要打架啦

一個火球術爆晒兩個啦

會唔會對男女每人有一個水晶球，打爛哂兩個就得

利申鳩噏

如果主角 用鞭可以一野收哂兩件蛋散皮，咁主角一定係天生S屬性。如此一來，大家對主角嘅身世之謎又邁出一大步

谷啲火屬去條鞭 鞭佢老豆老母閪

戇居 意思係退後等佢地左右炒埋一碟呀

用皮鞭將佢地鎖埋一齊再出技

可以用組合技咩

唔出文就用雪球攻擊樓主

支持後退
炒埋一碟再一獲熟

羽毛左右不斷擺動。

揀向後避啦

屌 左一個右一個你一條鞭有撚用咩

褲檔下仲有一條

有一想法在腦海中閃過，你選擇了最危險的反擊方式。

計劃就是，趁他們左右夾來之際圈出兩個鞭圈，將蛇拳與大蛇索住！

靈巧的大蛇，要活捉可不是易事。
倒不如誘他們攻擊中計，一併縛在一起！

有危才有機，若成功了可一下子佔盡上風！

你按照腦海中的計劃實行，移動繩圈計算位置，待大蛇舌尖僅僅穿過立時收緊，將牠索在繩套中。

可是美事永遠不盡順人意，你把大蛇圈住了，前臂卻是一痛，蛇拳已繞上手臂噬咬著你的皮肉！

HP：30（-5）
MP：40

你強忍著痛楚，立即將另一端的皮鞭索到他的臂上。

「哼！想跟我玩繩結嗎？就來玩玩吧！」

男人鼓起手臂肌肉，另一手握著皮鞭用蠻力與你抗衡；大蛇也拚命扭動快要掙脫掉了！

力度......可不是零肌肉人類可以抵擋得住！

趁現在……做點什麼嗎？

A. 確保索圈穩妥
B. 使出 火球術
C. 使出 影蛇吞噬
D. 使出 火影纏繞

A. 確保索圈穩妥

開大

C. 使出 影蛇吞噬
C 啦, 肯定唔會死住, 用個少D MP 既技

燒

燒唔死架，最多甩皮再生
話明影蛇吞噬，緊係可以食左條蛇啦
快d投C

火影最多都係一次燒一個，試下影蛇好過

出影蛇可能學到新技

btw 有無人搵得返影蛇呢招嘅屬性？我記得樓主有講過但搵唔返

出影蛇吸乾佢地

係a 呀 索妥放手肌肉佬咪成條蛇拉走 撞自己囉

咁都比你捉到我

金蛇潛C手

樓主諗住出到幾點呀今晚大約？

你使出影蛇吞噬！

HP：30
MP：25（-15）

影蛇躍出，沿著繩鞭疾爬過去男方，經過之處皮鞭都變為腐朽，瞬間失去了一大截。

他被影蛇咬著臉頰，皮膚隨即變得枯黃，宛若洩了氣的皮球般。

「我不是說了嗎，不是這麼輕易解決我喔。」

被榨乾得凹陷的容貌，仍神色自若地說話，還真是毛骨悚然得可怕。

他又冒起一層白膜，另一端又因斷掉皮鞭而逐漸鬆綁，你見勢色不對連忙避後。

剛才的蛇咬......傷口愈來愈痛了！

HP：25（-5）
MP：25

效果差勁，看來皮鞭不管用了！

趁他仍在恢復，要做些什麼嗎？

A. 拾起鐵銬
B. 拾起蠟燭
C. 拾起鐵鏈
D. 攻擊大蛇
E. 攻擊男人

A. 拾起鐵銬

C. 拾起鐵鏈

D. 攻擊大蛇

E. 攻擊男人

蠟蠋定鐵鏈好

Sorry今日超忙，而家返緊屋企
應該找數找到兩點

仲爭好多篇呀

唔介意巴打今日差1、2篇咁 聽日找返
一次過睇！

鏈駁火蛇乜鳩啦

我估鐵鏈

鐵lin
以其人之道，還治其人之身

樓豬係咁畀我地用工具應該有一樣係有用？

個boss好難打

巴打咁俾心機keep住每日8篇已經好好 多謝你

蠟燭應該有用

今次死應該唔緊要 殺完第5層果隻 應該唔扣人數

巴打所見樂瞳

唔係話要兩隻殺曬先會死咩 應該襯男人未恢復揀D殺埋條女(大蛇)

你拾起鐵鏈，決定以己之短攻彼所長！

「哈哈！」男人身上尚掛著白膜，亦不忙竊笑一聲。

你稍微被他分神，大蛇早已原來解開繩套，冷不防閃電形爬行至法杖底，環形強行上攀，舌尖相當接近你的手指了！

是什麼時候？

不重要了！

我若反擊恐怕又要硬接牠一口了吧……？

該怎麼辦？

A. 掉下法杖
B. 使用鐵鏈
C. 使出 火球術
D. 使出 影蛇吞噬
E. 使出 火影纏繞

A. 掉下法杖

B. 使用鐵鏈

C. 使出 火球術

D. 使出 影蛇吞噬

E. 使出 火影纏繞

得返25mp

咁多option點玩

巴打你唔好魚目混珠喎 執咩又出一篇 執起又出一篇 執起左就黎手扔鳩佢啦

個掉下法杖相當有嫌疑

鐵lin出動！！！

應該先掉下法杖 再雙手用鐵鍊?

綁佢地一齊先

放杖先 2手控鏈 再叫支杖打1件

無mp,枝杖又重
仲唔放低托咩

重施故技！你馬上用鐵鏈把牠緊繫至法杖，也顧不得牠的咬擊了！

啊──！好痛！

HP：20（-5）
MP：25

你再次把牠綑住，可是牠似乎受過一次教訓就不會再乖乖就範，早有預備地奮力掙扎。你便索性抓住蛇身，將法杖、左手、大蛇一併綁在一起！

「放過我！」大蛇發出裸女的叫聲，牠被鐵鏈圍了數十個圈，一時之間想出來可不容易，只能死命纏著你手和法杖，力度大得連整根杖都扭曲呈波浪狀，你的手指亦因缺乏血液流通而變得紫紫的。

這樣下去，左手隨時報廢！

做些什麼吧……！？

A. 奔至男人處使用鐵鏈
B. 拾起蠟燭
C. 使出 火球術
D. 使出 影蛇吞噬
E. 使出 火影纏繞

A. 奔至男人處使用鐵鏈

要兩個一齊KO

快啲A

你奔至男人處，他還在換皮的狀態，身體還未恢復過來。

趁他任你魚肉，正是千載難逢的好機會！

你立刻將鐵鏈鎖上他的頸項，也纏在你的腰間。

一切都連接好了。

只是你的左手，還有先前的傷口愈來愈叫你吃不消……

HP：15（-5）
MP：25

若他們不死掉，就是你死掉。

最後的一道板斧。

出來吧。

A. 使出 火球術
B. 使出 影蛇吞噬
C. 使出 火影纏繞

A. 使出 火球術

B. 使出 影蛇吞噬

冇血了

C. 使出 火影纏繞

盡地一搏啦

仲唔開大幾時開？超人燈bibubibu喇

收拾佢！

一定用C

殺埋佢先收工啦

聽日繼續追，好想快啲打到上第七睇睇佢係點

埋佢單

fire snake

snake!

打完呢層就無晒mp hp
食蛋同海膽試試佢

火影纏繞！

HP：15
MP：5（-20）

火蛇出動！一道火光閃至裸男身處，將他身上每一處咬成灰燼，眨眼間已往返彈回大蛇身上瞬間燒成遍體鱗傷，鐵鏈處的紅光如電流般飛快的過渡，火花不斷往來交替閃閃發光。

大蛇渾身是火，裸女的影子被火光照在地，跟從著大蛇扭動掙扎的節奏抽搐，肢體亂動得肯定甚是痛苦；

男人亦如是，火花滑遍每個毛孔，將他本身英偉的臉蛋燒得皮開肉綻，肌肉消失剝落，現出脂肪、肌肉、筋腱、骨頭……可謂真的體無完膚。

看著他們的身體如煙花般璀璨，你感到很溫暖。

一切都消退過後，剩下一堆灰燼。

怪風吹過，它們的碎屑吹在一起黏著，煙霧一湧而散，化為一條幼幼的雙頭蛇。

蛇，在這條村落中並不常見。

於是人類見到牠，如遇至寶一樣，給牠最好的環境和食物。

牠很滿足，過得很快樂。

生物最重要的任務，就是繁殖。

飽暖思淫慾。滿足了生存條件，就想回應天性。

這裡沒有別的蛇，牠很想完成上天帶來的任務，卻苦無計策。

很想……很渴求……

渴求得，什麼作代價都可以。

於是不知哪一天，牠就生了多一個頭。

與自己交配。

雙頭蛇極為罕見，萬中無一。

人類看牠很獨特，很稀有，更是珍而重之供他最好的。

卻沒有人知道，雙頭蛇本來就是個畸型的存在。

牠們一般壽命很短，也許是以天數作單位。

牠們不想死去，只想在臨終前靠著短短的日子能夠繁殖下去。

繁殖需要大量的補充品。

資源不夠了，便向養殖牠們的人下手。

一個接一個，死去。

到了一個地步，牠們變成人類。

甚至與人類交配。

因為牠們發現，這個世界充滿選擇。

這個能夠滿足一時，卻永無止境的慾望。

就是色慾。

你大口大口喘氣，坐倒在地。

很累了。

A. 檢查屍體
B. 搜索樓層
C. 離開魔王塔
D. 上第六層

A. 檢查屍體

B. 搜索樓層

C. 離開魔王塔

D. 上第六層

－第四層Clear－

個word輕機無咗句clear就copy咗

今日完啦！！！！！！！！！

留意番 未有clear字眼 小心d

辛苦哂啦樓豬 追完我都訓

點會就咁離開

補左啦

冇野喇

A>>B>>C

清完呢層訓覺都安樂啲

好啦，安心訓

睇咗成段都無第4層clear
嚇咗嚇 好彩樓主補返

檢查完好走

搜完屍 係咪可以救埋村民？

仲要搜索

無雞脾食 瞓教唔回血 即係第六層要死一死
之前第六七層魔王都唔捉人咁係咪死都無事

樓主我愛你

可唔可以同食店老闆講句sorry再買返２隻雞髀

瞓覺好似回體架喎

走咗啦

搜完屍體返去村先
睇下會唔會有好似上次屋企食野嘅事件出現全回復
跟住去搵烏鼠盡買補給品

A

睇個勢，全部魔王都係去傳說之石到付出代價，獲得力量然後入魔，包括腎仔

如果我地再繼續去夜晚粒石到比代價既話，真係變第8層魔王都唔出奇

仲有兩層，憤怒同傲慢，開始進入尾聲

第5層好似未clear

重睇啦

海膽呀

第一層-貪食-熊
第二層-嫉妒-孔雀
第三層-懶惰-狗
第四層-色慾-雙頭蛇
第五層-貪婪-海膽

淨低憤怒同傲慢呀，好期待係咩動物

辛苦哂
好睇

正

係時候食海膽 你估下有冇得火炙

之後要拎埋其他鎖匙

懶惰仔！懶惰仔！

老實說 真的好高質

好睇

係咪仲有兩隻雞脾
搵完佢地個身落去行下再食雞脾回血入黎

不過小心食品店個老闆娘

殺左個老版娘佢 拎埋果兩隻走

垃圾派仔陰我

一次clear兩層係唔係有兩晚冇村民被捉走

同埋係唔係要clear蜘蛛大軍先可以停止村民被捉走

要祭品嗰两層都clean咗，應該冇層要祭品啦？？？

佢唔係走左啦咩

無clear蜘蛛啊媽先會死

clean

幾日冇追post一次過睇好興奮呀

快啲食海膽

你走近還在冒煙的雙頭蛇屍體，兩頭臨終時仍互纏扭在一起。

蛇身已被燒灼成粉白色，變成熟得乾柴柴的蛇肉。

你拔掉牠們的牙齒，那唯一完好無缺的地方。

「獲得 『色慾』之牙」

有什麼用，晚一點再問問那隻死老鼠吧。

A. 搜索人肉鐵籠
B. 搜索鑰匙鐵籠
C. 離開魔王塔
D. 上第六層

A. 搜索人肉鐵籠

B. 搜索鑰匙鐵籠

拎鑰匙啦，就算無用都可以拎去賣

『色慾』之牙

加落法杖到附魔毒屬性
變真近戰法師

其實想知一開始揀戰士可以點過關

自然會有其他遭遇

Sector clear!
Search!

跟住離開魔王塔
補給加眠眠先

搵人肉可能仲有生還者救到

可能會變二刀流左右同時斬首

咦？

你話咁點解廢柴過唔到？

條廢柴就好似玩LOL開走位外掛勁難扣血（頂尖身體），但0地圖觀0操作依然會比真高手戰術性擊倒

點解無一個選擇係全層

你個自問自答都幾尷尬。。。

你個名仲尷尬

你話咩就咩啦 反逆巴打
繼續睇故

傲慢=honey badger 🦡

自己撩人又要執尾彩

其實都真係幾尷尬

「色慾」之牙

小心有牙

有文了

如果鑰匙唔係打boss用 可能可以用黎開門/拎寶

感覺好似打蜘蛛兵團仲難過殺Boss

用黎開陷阱

影蛇呢招點都有
所以你揀戰士都有魔攻
係mp少啲
正常設定你揀咩職都唔會影響你打唔到boss
都係睇樓主點寫

分分鐘有明鏡止水用添呀

佢可能以為自己好幽默呢

樓主齊人啦

快啲快啲

話說要貢品嗰兩層嘅boss唔係死哂啦咩，會唔會唔捉人或者捉少d

祭品應該就日日都要
不過過往經驗 今晚係唔會捉人

老闆娘自己走佬唔係比人捉 會唔會再落去明明冇捉人都扣左人數？

唔mon post唔乖

驚佢地有牙

我琴日先考完final
而家翻嚟一齊mon！

係咪一條500？執哂4條賣哂佢 買哂反射卷 過多4關不是夢

如果隻 boss似第 3層 連續低傷害 有反射券都冇用

第3層唔係一下扣50血咩

應該係第 4

用鎖匙救人仲好啦 自撚私

一切都係為左令派仔同豬角雙宿雙棲

關咩事
就算要救人都拎返齊啲鎖匙先啦下嘛
同埋又無話啲鎖匙開完就會消失

救完人又拎去賣 真係又食又拎

開完鎖條匙會唔見咗先唔make sense

可能你下次補考就已經完啦呢個故 巴打收爐mode

唔會掛 咁快收爐
我認得你都係早幾個post有一齊mon post架
Btw我好鐘意呢個故啊

呢個係RPG 你飲完半樽水都冇左個樽啦

下次補考 爸打好毒

我都認得你呀 你話聽日考final仲未訓追緊post

係喎 佢咒我！

完sem喇！我翻去就撕筆記！
仲有早排一齊討論虧佬係魔王

文呢？

你推開鐵閘，前往之前到過放滿鑰匙的鐵籠。

站到門口，眼前的風景跟你記憶中的截然不同。

此處已暗淡無光，只靠外面透出來的微弱光線僅僅照明。

本掛在左方的千萬條鑰匙，連同右方的百子櫃抽屜都翻倒在一地，遍滿著玻璃碎片、血肉殘骸、不同黏稠度的汁液，更看到它們凹凸起伏，不知有什麼潛在下方。

放眼望去，盡頭隱約看到兩條鑰匙，鑰匙下方有一團黑影隱隱作動，兩眼盯著你卻不敢過來。

這裡發生過什麼事嗎？

A. 硬闖過去
B. 攀上鐵籠邊橫爬過去
C. 搜索另一鐵籠

B

A. 硬闖過去

B. 攀上鐵籠邊橫爬過去

C. 搜索另一鐵籠

真係好咩 又要再寫過啲notes

今次唔比選擇嘅？

分身？

隻鼠諗住搶匙

分身

見到樓主無出選擇

實係隻口水鼠

D. 使出火球術把臭鼠拿到鐵籠邊烤

你攀上鐵籠邊，打算橫爬過去。

地上恐防有詐，用另一條路應該保險一點。

可是鐵籠的方格空間太細了，你只能勉強地將鞋頭塞進去，開始這段長達十米的旅程。

未夠兩米，你已滑腳鬆手了。

只怪地利人和不對，你背著跌在鑰匙堆中，剛好後腦掉在一根尖銳的三角玻璃片上！

HP：10（-5）
MP：5

幸好插得不深，已夠你倒水般不住流出鮮血了。

一波未平，你的身子忽爾下沉，如遇浮沙般鑰匙堆愈漸降落，不知下面有著什麼！

羽毛向下指著。

誰都知道了吧！

A. 跑向鐵籠盡頭
B. 往返離開
C. 跳回旁邊鐵籠方格處

A. 跑向鐵籠盡頭

B. 往返離開

C. 跳回旁邊鐵籠方格處

跑過去把牠烤熟

等死

live!

A!!!! 新技!!

樓主今個星期六日出唔出到文？

隻仆街

你一口氣跑往鐵籠的盡頭，地下不斷往下沉，感覺好像終點愈來愈遠，愈來愈吃力。

啊！

你看到了......

在盡頭的，是昔日色慾的爪牙！

裸女好像收到的指令從一而終，舞動著手中的利爪，似笑非笑地等你自投羅網！

你回頭一望，跑過之處冒出白煙，一陣刺鼻的酸臭傳來，鑰匙堆竟是慢慢地消失溶解！

還有四米，應該怎麼辦？

前無生路，後有追兵！
不夠法力......

A. 跳起法杖攻擊
B. 往返離開
C. 跳回旁邊鐵籠方格處
D. 踢起鑰匙堆，再使用法杖攻擊
E. 往前專注回避

A. 跳起法杖攻擊

D. 踢起鑰匙堆，再使用法杖攻擊

E. 往前專注回避

今日出少咗，會六日找返數
多數都係會夜晚出

辛苦曬 樓主食隻雞脾回下體力先

救鑰匙救人

完咗呢度即刻走人啊要

依家日日都凌晨出，原意還在嗎？
講明互動故，互動係邊？

打棒球

完全醒唔起色慾有爪牙，打贏大佬但係輸俾爪牙

一棍摳死佢！

搞到異地戀咁

呢個真係
樓主就晚晚出現
我就朝朝早先望翻
咁不如不分手啦

不如分手

有得你睇仲咁撚多嗲 貪得無厭

樓上平時食開隔夜飯？

分手又唔好 你條女高汁就算異地你都唔會想分手

無咗最開頭果種熱血同討論，之前屌票追票不知幾好睇，兩個選項一齊鬥票過300

依家票數真係

樓主咁忙都堅持日日出文, 算係咁啦

如果色慾蛇幻化做派既妹妹，派仲上唔上到5樓。
好想睇兄妹不倫劇情。
派幫條蛇打埋主角都似

追鋪嘅人好似少左啦

可能就係扮佢個妹先斬到佢一碌碌砌牆

半夜3點出點追

朝早見過咗咁耐又懶得回po

見投票嘅人少左啫

派會瘋狂同佢扑
5血5血慢慢扣
射果下扣10

啱啱先剝左魔王棚牙，唔係依加輸俾隻細怪呱？
Btw, 隻牙當假牙裝係口倒，反正主角手腳冇力，不如下次打怪直接 “勢”埋去，又慳MP，分分鐘可到吸血回HP

食海膽啦 唔食就死架喇 冇魔冇血法師

立即召喚小狗並喰起來補充體質

人哋都有私人生活

出得小文又畀人屌

咁人哋咪幾時出到就出多啲
盡量出多幾篇

點知出文嘅時間唔啱你哋心水又屌

呢個真
雖然我都少咗投票
但我覺得樓主算有交帶 啲文都keep到質素
生活因素佢都唔想 其實已經盡咗力 仲要咁忙都無棄文
樓主加油

人地有私人生活，岀文俾大家唔係必然。
d人唔多謝都算，仲要係到吠，又話慢又乜柒，我屌你老母呀！
咁撚趕咁撚嫌棄唔撚好睇囉！
要睇就咪撚怨啦(你地班)柒頭

真

你班友成日屌樓主凌晨出
你自己試下出一個完整嘅互動故呀
星期一至日每一日都要出八篇
仲要全部係日頭時間出
你班友仔自己廢青又唔好成日話人啦
你估人人好似你哋班小朋友咁唔使做咩
唔講仲以為你請咗樓主寫故添
child登仔:我鍾意劇情幾時發展就幾時發展
我瞓緊覺嗰陣你就千祈唔好出呀

哦你咁叻
星期一至星期日
做免費勞工出互動故一日出八篇
我就冇你咁叻可以一邊返工一邊蛇王
隨傳隨到幾時寫故都得
發表言論之前用下腦啦唔該

你踢起鑰匙堆，它們如浪潮掀起一浪飛湧在裸女身上，她的視線短暫地被遮蔽，你立即趁機會跑過去，離開鎖匙區域終於到埗。

裸女身旁躺著一具同樣是爪牙屍體，身中多刀。

先前見過的藍色和銀色鑰匙，觸手可及，仍靠著肉筋所扣著。

此時裸女已回復過來，你未待她進攻已是接二連三用法杖痛點在她身上，橫著杖桿劃了半圈揮去！

她只顧擋避，向後逼退數步，腳下一個蹌踉絆倒在鑰匙堆中，她慘痛地叫喊，身子如被鯊魚追般朝高處爬去，但所有鑰匙全都正在溶化，甚或連百子櫃也慢慢沉降，底部發出裂裂之聲，無處可躲只能一同沉下去。

地下現出綠色的液體，伴隨著煙霧與氣泡傳來酸臭，就是這些綠液瘋狂腐蝕著一切，在你經過時更加快了它的速度。

隨著一聲慘叫，她彈跳起來，不消一會皮開蝕骨，整個人都被綠汁所掩沒。

它們不知從何而來，水位持續上漲也快要浸至你的腳邊。

時間無多了！

A. 拆下銀色的三角鑰匙
B. 拆下藍色呈方形的鑰匙
C. 尋找逃生通道

A. 拆下銀色的三角鑰匙

B. 拆下藍色呈方形的鑰匙

C. 尋找逃生通道

live

時間無多了！

做人唔好太貪心 走左先

玩唔過
冇血

走啦pk

走啊

走啦

拎key?不了

一篇

你望著所繫鑰匙的肉筋，想起以前你和派荻二人也花了不少勁力才拆得下來，即使鑰匙到手了，能不能活著離開也是未知！

還是找出口離開吧！

正面離開，除非你懂飛簷走壁，否則不可能的了。

左面的百子櫃正在下沉，高度剛好可以讓你攀上去爬回入口，但就要跟時間競賽，待它被完全侵蝕前一定要趕得及離去！

抬頭一望，有一道圓形鐵閘。

是運輸管槽！

你用法杖使勁撬去，竟然打開了！

但從這裡走……似乎代表要直達地面。
先別說會不會跌死，下去又要面對一大群蜘蛛真的可以嗎……？

或是打賭管道……有另一片求生天地？

天啊燃眉之急，到底怎樣選？

A. 從百子櫃上方爬回入口
B. 上去運輸管槽
C. 吃下「貪婪」之生肉
D. 吃下 蛋（？）
E. 堅持拿下鑰匙

A. 從百子櫃上方爬回入口

B. 上去運輸管槽

C. 吃下「貪婪」之生肉

D. 吃下 蛋（？）

E. 堅持拿下鑰匙

我覺得虧佬主角會跌多次 如果爬

狗狗啊

c

我覺得隻蛋有用

就算咁危急都要食嘢

蛋可能孵到勁野幫自己

蛋應該係神獸啦
tpg必備

rpg

而且食野 滿血跌落去都係死

第6層先黎孵勁野

可能想食個下先會孵出黎

可能要用之後啲道具孵

依家愈黎愈少提示

點解而家先黎食肉？

走啦，食咩肉，塊肉可能有特殊能力增加，或補血魔用，起碼等六七樓先用啦。

舊肉未知有咩用
緊係走左先

可能係永久附加能力呢？

唔通食咗會識飛咩

可能係=可能唔係
食肉唔係依家

爬左百子櫃先 呢round唔爬下round冇得爬

走啦 唔好食啦 食完都係比人溶

應該下round仲有得爬個氣口掛

其實揀依家食肉咁不如打蜘蛛個陣先食

咁撚多人揀食肉

咁耐無出食肉既choice,突然俾番我地... 唔係唔用呀？

樓主想冼我地咋

逃命關頭食咩肉

會唔會可以連呢家呢啲選擇都計埋負皮

走呀

食生肉會肚痛，不了

A

食肉啦屌

老豆老母支藥都係身㗎，前面打到死死下都冇飲藥嘅選項

打怪仔都用

諗諗下
公主係座撘入面咁耐
會唔會都係靠食村民維生

食蜘蛛

公主好多時都唔係咩好人

咁耐都冇聲氣 先醒起星期六

你爬上百子櫃，立即彎下身子靠邊往前跑去。

也許是錯覺，你甫踏上去櫃子好像沉得愈快了！

櫃上擺著幾個玻璃瓶，你也顧不上閃避直把它們踢倒，你由俯身至挺直身子，最後連跑帶跳的總算返回入口。

你看著身後的世界塌下，自己白忙了一場，一無所獲。

罷了，反正回到這裡，去另一個鐵籠看看吧。

另一個鐵籠倒沒有太大分別，依舊的擺滿人體，唯一的不同......

就是失去了生命氣息。

每一個完整的身體，心臟處都留下插傷而死的致命痕跡。

是誰？

還打算可以帶幾個村民離開，是我對自己太有自信了。沒有人生還，調查也沒什麼意思可言。

隨便挑一兩個隨意看看就算了，早點離開或上去會合他更好吧。

吸引你眼球的，還是當日進來見到的幾個驅體：

A. 曾經呼吸聲最大的女人
B. 手臂畫花了的男人
C. 胸部極豐滿的女人
D. 年紀老邁的老人
E. 還是沒興趣了

A. 曾經呼吸聲最大的女人

B. 手臂畫花了的男人

C. 胸部極豐滿的女人

D. 年紀老邁的老人

E. 還是沒興趣了

男人

留名睇連登仔又全部狗衝大波妹

b

男人啦
如果係紋身可能學到魔法
btw 唔知係咪派仔殺哂佢哋

大波妹

大波妹係伏

睇完男人先睇大波妹

睇哂全部人

Please

呢一層個主題係色慾
你仲走去惹大波妹？

連登仔弱點黎

大波妹實冇死

CLS剛剛死過翻生仲想搞大波妹
條大波妹死撚咗架啦

cls男人仲多人簡
連燈仔果然係gay嘅

痴撚線 大波妹都唔揀 傻撚左？

趁熱

大佬， 你唔好咁痴線.jpg

點解呢一層層特別多野？boss死咗仲有野

應該有寶物

因為平時向上打係打boss 前探索
依次係5樓落返嚟4樓打
pass 哂啲機關

原來係咁

推

你走到手臂畫花了的男人身前。

他的頭髮夾雜花白，下巴掛著了厚厚的鬍子，皮膚帶點黝黑，看起來四十來歲卻有一副強壯的體格，肌肉線條沒有因歲月消磨而變差，估計只因長時間的疲勞而眼窩凹陷又傷痕累累。

我是不是……認識這個人？

他就如公元誕生的男人一樣，雙手打開橫放被鐵鏈垂吊著，佈滿鞭傷。
左胸同樣留下刀傷，可是從本來身上的血跡推斷，他應該很早之前已經斷氣了。

減去傷疤、蒼老的痕跡、更是濃密的體毛，你很像他啊。

他的手臂亦然，殘留著一道道紅痕，但仔細觀看……他的右手腕有著一個跟你完全一樣的黑色刺青。

如墨水般的影蛇印記。

你拿出畫紙，望著那兩大一小的手繪全家幅，鬍鬚子的頭驟然被兩滴小水點化開了。

你把畫紙對摺四次，變成了一小片的紙條，把它放到鬍鬚子的右手手心。

「失去 全家幅畫紙」

兩手相握的剎那，你們刺青的影蛇同時轉動，於你們的手掌間相會、扭纏、融合，最後一併返回你右手。

手腕上的刺青，影蛇變得更粗更長，赤頭烏尾延伸至你的手肘位置。

「獲得技能 影蛇召喚：

可化作同伴，有限地控制行動，每回合消耗5點MP。
注：使用 影蛇召喚後不能使用其他影蛇技能，直至收回法術。」

這個還重要嗎？

你不斷用法杖鑿開鐵鏈。

每一下的撞擊聲，都喚醒起你的記憶。

「我一定要去。」

「不要！我們……我們轉個地方生活就好！」

「我們是從那裡的逃出來的，你不是不知道他們是怎樣辦事吧？一定有辦法找到我們。」

「那你去有什麼用？殺掉他們嗎？你可只有一個人啊！」

「我會裝作討伐魔王塔上一隊的倖存者，加入他們。」

「從皇隊出來，現在又走回去？瘋了……你真的瘋了！」

「這是最安全的方法。只有讓他們以為我們死掉了，我們以後才會有好日子過。」

「你一個人，怎可以在護衛隊裝死又全身而退？你進入的可是魔王塔啊，不被發現也被其他鬼東西殺掉你！聽我說……別去，別去！」

「聽我說…白，你聽我說！你不相信我嗎？」

「我……」

「我可是皇室護衛隊最強的實驗品啊。」

「別要……」

「相信我，你也想兒子不再被世俗眼光所唾棄吧？我現在就好好地去解決一切。我會編一個完美的謊話，令我們死掉，然後我就會回來接你們……

又或者最後是我救回公主，那個願望就是跟國王說我們不被打擾地離鄉背井，

那就可以名正言順地娶你。」

「別，別要……別……」

「我們會活得很好的。好好照顧他，就算他是怪胎，也是我們的兒子。

喂，你也好好照顧媽媽，知道嗎？」

「嗯！」

「喂！喂──！別走──啊！啊啊啊回來──」

鐵鐐斷了。

你將他的身子放平躺好，用地上僅餘的碎布蓋在他臉上。

不知從何而來的水，流過你的傷口傳來一陣刺痛。

也遙不及你心內的空洞痛心。

心臟如無止境地下墜，深不見底，就這樣永在半空終不著地。

你捏緊拳頭，在他的屍首前叩下響頭。

永別了。

走吧。

A. 離開魔王塔
B. 上第六層

A. 離開魔王塔

B. 上第六層

上次要用法師個頭出技殺魔王，今次係咪要斬咗隻手落嚟

屌你老母點解又有洋蔥

係咪早啲黎都救唔到老豆 斷左氣好耐

好彩揀岩人...如果唔係就會錯過老豆...

好在無揀大波妹！
不過樓主點解唔俾我地番去去搵大波妹？又無危急野

影蛇變得更粗更長

竟然揀岩老豆

應該係父母都一定會死

不過睇黎其他人 係有機會救到 而且冇咩作用

巨龍召喚！

之前燒咗張畫紙就玩完

但係如果主角唔係法師 咁點算?

好多hints

樓主可能會改個老豆係劍士

有召喚獸

我指 3層 因為主角係法師先有光
定係其他職業只可以摸黑行

仲有個本身呼吸聲好大女人

無血無mp
硬衝一層reboot補血

老豆

我覺得 所有npc嘅下場一早註定
我地嘅選擇只係影響事件發展嘅過程
老豆 老母 弓箭手 應該註定要死

真係寫得好好

正皮求加速

樓主寫得好好

睇嚟黑色藥水可以令到條蛇係效力其間再進化

點解老豆死左冇得復活
芏角個復活又係咩原理

折騰了這麼久，是時候走了。

重整一下再回來吧。

你跟以前一樣沿舊路離開，沒有發生什麼事情，算是這趟旅程走得最安心的一段路了。

萬里無雲，只剩一個圓得不真實的明月。

再一次隻身步上歸途。

呼。
還有哪裡容得下我。

A. 回家
B. 墳墓花園
C. 尋找無人的房屋

A. 回家

B. 墳墓花園

C. 尋找無人的房屋

冇雞批買

墳墓花園之前有無出過？

有冇去過個花園

花園應該係老豆個墳墓

去墓園
之前未出現過

第一次出
應該有啲野

可以揀a ,b 屋企應該冇野淨

去幫父母立個墓

糟了，是世界期觀！

仲有打鐵佬師傅

見到烏鼠既話可以順手燒黎食再埋葬埋

返去搵 “白”個墳，可能又繼承老母啲唔知咩

上次係咪翻屋企訓覺有得回血
宜家好似係hp5 mp5

上次係食老母啲餸先有得補

去墓地玩召喚死者
做個Necromancer 等d 怪幫手打

暫時未知係床訓覺會唔會回
上次係滿血滿mp訓
不過估計應該唔會回

反正我身邊的都是死人，到墳墓睡一晚也不要緊吧。

你到達墳墓花園，這裡只靠月光帶來的銀光僅僅照亮，冷冰冰的色調似乎令氣溫下降，添上幾分恐怖之感。但沒關係。

有屍骸才有資格在這裡立下墓碑，村落有大多都是死在塔內，所以這裡數量其實寥寥可數。

你以前只會經過這裡，從不流連，現在對死亡多了一份參透，亦無所忌諱。

有一個墓碑，你再三觀看，以確保你沒看錯。

刻著你母親的名字。

石頭打磨得光滑，碑上披著一條淺藍色的絲巾，前面放著一扎鮮花。

你沒有把母親埋葬。

難道又忘了？

不，肯定沒有。

是誰？

你的心頭，浮起了找出絲巾主人的想法。

但現在已是夜深，你的身體已相當疲憊。

找一個地方......休息算了。

這裡好嗎？

A. 留在墳墓花園
B. 外表光鮮的磚屋
C. 平實的小木屋
D. 破爛的殘舊小屋

樓主隻game搞到我心郁郁搵返鋼鍊FA睇

A. 留在墳墓花園

B. 外表光鮮的磚屋

如果父母都曾經假扮死左，可能墓地有裝拎

C. 平實的小木屋

D. 破爛的殘舊小屋

好難揀
留係度 可能絲巾主人會黎墓地 然後見到主角
入屋又可能搵到道具或者裝

主角冇血 抖下先啦

絲巾主人會唔會係姐姐
兩姊妹一條紅一條藍

你走到一間平實的小木屋前，敲敲門。

沒有人回應。

你小心翼翼地開門，從罅隙中看到雜物亂倒一地，就知道這間屋是沒人的了。

雖然環境昏暗，但已感到間隔空間有點擠迫，地方並不大。你摸黑走到火爐前把它點燃，靠着火光一睹屋內的面貌。

大廳的狀況跟你家沒有太大分別，火爐旁放着幾個相架，全都是一對戀人的合照，看起來有點面熟，不知在什麼地方見過。

直到你看到一張相，相中留著羊咩鬚的男人掛住一條銀色吊墜，從後擁著他的伴侶。

......

你從袋中摸出一條頸飾，跟相內的一模一樣。

它的背面印著一名女人的相片。

「凱倫。」

她的笑容燦爛甜美，是從心底裡綻放的喜悅，眼神就像跟你說：你終於回來了。

我把他帶回來了，你卻不在。

你將頸飾放到火爐前。

「失去 大漢的遺物」

「你們都擁有溫暖了。

永遠也是。」

桌上放著一壺湯水，不知放了多久。

這是再沒有人喝的了。

搞定就睡了。

A. 現在喝下
B. 拿走湯水
C. 就放在這裡不動

A. 現在喝下

B. 拿走湯水

C. 就放在這裡不動

放左咁耐 唔好飲

最多咪死 reboot姐

老母啲餸同平時啲雞髀都放咗好耐
一樣回滿血魔

都無血無魔啦，唔驚

隻雞脾袋咁耐都冇事啦，呢個世界食嘢就回血架喇

覺得樓豬開始為結局鋪排收尾 物件都物歸原主 老豆又搵到了

玩唔玩到去結局呢

好故留名

事旦揀都揀中老豆間屋？

No
老母叫白

應該係第二層冇咗兩隻手咁死嘅嗰個人

你喝下湯水。

雖然湯是涼了，喝下去仍清潤甘甜，味道嚐得出熬煉過不少時間，恰到好處。

HP：30（+20）
MP：25（+20）

你已到極限，拖著身子到主人房，隨意地在臥倒在床睡著了。

─────────────
星移換日。

也許因為你殺了魔王，今個晚上魔物有所收斂，沒有一隻跑出來擄走任何人。

村民沒有少了一個，也沒有人感激你。

村民人數剩餘：30（歸零時遊戲視為失敗）
─────────────

大清早。

你的感覺並沒有好轉分毫。

去哪裡好呢？要注意時間了。

A. 裝備店
B. 食品店
C. 到湖邊鍛鍊
D. 墳墓花園
E. 外表光鮮的磚屋
F. 破爛的殘舊小屋

A. 裝備店

B. 食品店

C. 到湖邊鍛鍊

D. 墳墓花園

E. 外表光鮮的磚屋

F. 破爛的殘舊小屋

老闆娘會唔會偷偷地留咗兩隻雞脾喺鋪頭俾我哋

日頭去多次花園會唔會遇到拜祭老母嘅人？

太多地點要去
應該要留多晚先可以再入塔

去下唔同地方收返啲劇情呀各位玩家

要注意時間了。

裝備店啦 整色慾隻牙

去晒所有小屋

感覺呢個應該唔太重要，就算裝落法杖度，我哋平時都無乜成功用到枝杖做物理性攻擊
反而隻牙要用果陣可能直接徒手插落去就得

可能唔係物理呢 懶惰粒紅玉咪又係有其他屬性

應該係有特別能力
不過主角又唔知 可能又要搵下見唔見隻鼠
或者問粒石 (但係問又要扣mp,hp)

係時候捕捉隻小偷鼠

你到了一間看來光鮮的磚屋前，敲敲門。

等了一會，一個中年婦女前來應門。

你對她沒有什麼印象，可是她看到你似乎有點驚訝。

「是你......？還在這裡嗎......有什麼事？」

她的警戒心好像有點重，要知道多點資訊似乎要說話前想清楚呢......

A. 「你有一條藍色的絲巾嗎？」
B. 「是你埋葬了我的母親？」
C. 「村內沒有食物了，我很餓。」
D. 「我是來通報消息的。」

A. 「你有一條藍色的絲巾嗎？」

B. 「是你埋葬了我的母親？」

C. 「村內沒有食物了，我很餓。」

D. 「我是來通報消息的。」

藍色圍巾啦
無啦啦彈出黎都唔知咩黎

呢條女應該係主角啲遠房親戚或者係主角呀媽啲麻雀腳

d,先比料,後攞料

知唔知都好整左落去先啦 同埋快啲食海膽 再唔食就臭架啦 海膽刺身擺成晚冇雪

呢隻game無衛生概念
可能當地零下十幾度

呢個女人應該係阿媽個家姐定細妹唔記得

老母封遺書有講過

之前係路邊撞到果個女人係咪佢
跌左個箱入面有key果個

個盒先岩

「你有一條藍色的絲巾嗎？」

她似是而非的點頭，說：「本來有，我昨天放到你母親的墳墓上，你是看到它才找我對吧？」

你嗯一聲。

「老實說，我很討厭她，你是他們的混合品，我也不喜歡你。

但這是以前的事。

人都走了，還有什麼可恨。

也許恨我自己的自私吧。」

「那...我可以問你些問題嗎？」

她望了望你的圍巾。

「趁我未改變主意前。」

她......是誰呢？

A. 「你是誰？」
B. 「為什麼你討厭母親呢？」
C. 「你說自私...是什麼回事？」
D. 「我可以進來嗎？」

A. 「你是誰？」

B. 「為什麼你討厭母親呢？」

C. 「你說自私...是什麼回事？」

D. 「我可以進來嗎？

似係兩姊妹爭男人啵

佢同主角老母爭佢老豆 係華夫人呀

可能係憎佢老豆呢

唔通佢係親生老母？

「為什麼你討厭母親呢？」

她深呼吸了一口氣。

「不是我，是所有人也討厭他們。看來你還不知道你的父母是誰呢……」

「啊……我可不太清楚，可能…可可能是忘記了。」

「他們是皇宮內的人。」

「啊？」

「你的父親是個人類，母親則帶著法師血統，他們同樣為皇室效力，為攻破魔王塔匯聚力量時認識，並後來相愛。

皇室內一律禁止戀愛，是因為入面什麼奇人異仕都有，正常人類跟非正常血統的人交合，必會得怪胎。你的父母一直都保持低調，也許是感情的壓抑，他們有天決定了私奔離開皇宮。

他們不理世俗眼光，也不理會我的勸告，就這樣走了。

背負著這個罪名，計劃遠離繁囂，於是到了這裡打算投靠我。

可惜，他們的身分被揭破了，沒有人會支持反對皇室的人，冠以『逃兵、淫夫賤妾、生雜種』之名，在這裡苛且生存下去。」

A. 「怪胎是什麼意思？」
B. 「為什麼這裡的人會知道他們的身份？」
C. 「所以……你也是法師的後裔？」
D. 「不如我們進去慢慢聊吧？」

A. 「怪胎是什麼意思？」

B. 「為什麼這裡的人會知道他們的身份？」

C. 「所以……你也是法師的後裔？」

D. 「不如我們進去慢慢聊吧？」

唔通所謂魔王塔其實係皇膏嘅實驗室

A會知多啲主角身份，A啦！

要爆機就A

C似係會有新技學？ 法師專精！？

D 先啦 凍死啦

冇咁多時間 夜晚要入塔 仲要去裝備店上左隻牙 去食物店整果舊生肉

有機會 貪婪話主角有佢既味道 而自己係怪胎 咁魔王可能都係皇宮d怪胎變出黎既生物

點知純粹因為豬角係雞髀賊

樓主加油, 你寫既文好好睇啊!
同埋聖誕節快樂

Pish

樓主今晚去蒲？

樓主聖誕快樂

今晚俾我抖陣，食完飯返到屋企再出
大家聖誕快樂

耶誕快樂
辛苦哂樓主

樓主食得開心啲 聖誕快樂

推下先

平安夜快樂呀各位巴絲

唱返首歌先啦

聖誕快樂呀

大家平安夜快樂 祝人人有雞髀吃 一陣就聖誕快樂

「怪胎是什麼意思？」

「就是照字面的意思啊。」她頓了一頓，道：「生出來的都必定不會正常，至於是怪成怎麼樣，只有你才知道吧。」

「我...我我我才知道......？」

「也許其中一個怪病，就是這個口吃。」

你心裡知道，這不單是口吃。

這是......

「背負著雜種的身分，加上先天的缺憾，實在很難討人歡喜呢。」她話到這裡，眼神閃過一絲憐憫，旋即變回冷淡。

「都是他們自己選擇的。」

出生的一刻，原來已決定了命運。

空穴來風，未必無因。

自小成為被杯葛、欺凌的對象，被當作異類、怪物般看待。

沒有朋友，沒有物質財富，沒有正常人的待遇。

這是一出生就無法反抗的宿命。

你一直沒打算違抗。

可是當你知道了這一切，你心頭愈是不甘心。

而時間不容許再來一次了。

「可是，」她指一指你的胸口，道：「雖然副作用是如此多，但他們必定有東西會留下給你。

強大且獨一無二的逆天技能。

也是混種的最珍貴之處。」

強大...我可不發覺呢......

A. 「怎能得到這能力？」
B. 「為什麼這裡的人會知道他們的身份？」
C. 「所以……你也是法師的後裔？」
D. 「不如我們進去慢慢聊吧？」

A. 「怎能得到這能力？」

想入佢屋實會比人趕

能力就係重生

a, 豬角身世之迷

C啦屌

係咁比揀入屋好有古怪

佢屋會有咩特別野

「怎能得到你說的能力？」

「我可是沒生過混種呢，天知道。」她翻了翻白眼，說：「你要知道答案只能……」

「喂──是誰啊說這麼久──」一把男聲從屋內傳來打斷你們的對話，聽來既粗豪又不耐煩，聲音愈來愈近：「誰人來搞事嗎？魔王我也照扁！」

一個男人擋在她的身前，身體足足有你的三倍大，穿著白色緊身襯衣顯得肌肉漲卜卜的，圍著嘴巴生了一圈鬍子，散發著一陣江湖味道。

「是你？唔……這裡沒有什麼好看好問，快走！」他說畢便順手關起門來。

啊！我還未問完！

A. 頂著門身
B. 繼續追問答案
C. 嘗試激將法
D. 博求同情

A. 頂著門身

B. 繼續追問答案

C. 嘗試激將法

D. 博求同情

佢咁大隻 A應該唔得

大漢用激將法係最佳對策

今日咁先，聽日試下出多少少

如果入去應該就俾個男人九秒九趕出去

btw樓主聖誕快樂

聖誕節快樂各位

對大漢使用 影蛇吞噬

噴毒

主角迴避技能max放紙鳶

激鳩佢

「你不是說……魔王都照扁嗎？為為為什麼…你又不去挑戰？你......你怕麼？」

門硬生生的關到一半停下，那身型龐大的巨漢踏步在你臉前，俯下身子。

你的手心不由自主地冒汗。

「你知道內裡死了多少人嗎！？」

「我知道……」

「你根本就不知道！我們的親人一個個消失…那個滋味……」

「現在……每個人都是這樣。」

「所以！更加不能去冒險！」

「有有有能力…的，卻不去保護無力的……這是自私。」

「自私得過容許這件事發生的始作俑者！？你要指責，就去找村長給我好好的問他那個該死的祭品制度！讓塔內的傢伙貪得無厭、變本加厲！這裡才會變成這個樣子！」

「你…你不去阻止，不挺身而出的……也是其中一個加害人啊……」

「你再說…看我殺掉你……！」

他每說一句就踏前，給你逼得順勢倒退，來勢洶洶似乎不像唬你，他襯衣附近的空氣有點模糊變形，好像火焰四周冒出的熱氣導致折射扭曲的狀態。

你的身子有點害怕地顫抖，強裝頂嘴的時間也差不多要終止了。

「爸爸。」

門旁走出一個小孩子，跑到巨漢的腳旁抱住他的小腿。

「爸爸，你在幹嘛？」

他看起來只有五六來歲，小不點很可愛。

忽然氣氛變得沉默。

「我們是在絕對的力量下，只求存的普通人。若果不去賭博充英雄就是壞人的話，我們的確是。」那女人說。

「我遇到所愛的人，不想冒險隨便掉命，所以連皇室戰力都不加入！為的是只想與愛的人好好的活下去，這樣有不對嗎？」

「現在更加是如此認為。」她走過來拖著小孩的手，徐徐道：「他是我們好不容易才有的小孩子，我可不想隨便送死。」

「或許你的父母，亦追求這種生活。」

他們緩緩返回屋內，把門關上。

好像這個對話，不曾存在過一樣。

A. 裝備店
B. 食品店
C. 到湖邊鍛鍊
D. 墳墓花園
E. 破爛的殘舊小屋

E. 破爛的殘舊小屋

慘
又係d大佬永遠淨係識花生同屌主角的胃痛情節

突然有D 想...不如練功練過夜等魔王來捉人算

果個巨漢識玩火唔似普通人
會唔會佢果家同主角一家一樣都係混種通婚
然後為咗唔好比人發現就搶先踢爆主角一家身份等村民d注意力去哂主角一家

其實都係我地開上帝視角嘅問題
係果家人眼中主角只係口吃垃圾
又咁啱主角係口吃
所以佢嚟唔切寸返佢自己已經殺咗五個魔王都好合理
唔似平時d輕小說類似情節主角永遠突然中弱智光環啞咗唔識反駁咁出戲

睇到我最撚燥都係廢柴

自己都知冇咗主角自己就甚麼都不是
但個態度臭寸到人地唔知以為全程係廢柴開無雙主角負責做啦啦隊

去花園同老母傾計推進劇情啦，玩rpg就係要周圍去睇劇情

你到了附近的一間破爛殘舊小屋，看起來無人居住。

內裡一樣是雜物碎片掉滿地，損毀的程度比以往所見的更嚴重，但由於本來環境都十分陳舊，故且你分辨不了是後來造成的破壞還是本來就氧化得緊要。

這裡空間不大，卻東西多得很，你從相架中得知這處應該是一家六口的家庭，但已人去樓空。

你翻動地上的碎片，幾乎每一片碎屑也逃不過你的法眼，你將它們撥開至屋旁現出地板，可是沒什麼值得留意的地方。

只是又一處無辜的家庭而已。

你踏出小屋，太陽正在你的頭頂猛照，本來活動了這麼久更覺炎熱。

下一站。

A. 裝備店
B. 食品店
C. 到湖邊鍛鍊
D. 墳墓花園

整裝先 我哋應該有兩晚safe time 聽日再去墳頭都得

D

墳墓應該同呀媽講野 話曬呀媽係法師 學勁技都唔奇

強大且獨一無二的逆天技能。

也是混種的最珍貴之處。

樓主聖誕快樂 多謝樓主聖誕都出文

食品店加墳墓
之後上去打啦

仲有色慾隻牙未整裝

食品店加裝備啦 去完就打塔

我想確認下
之前一野挑左兩層boss,係咪應該連續兩晚無村民被捉?

樓主唔會答
只可以靠估

你到了一間店鋪前。

舖前的招牌已經拆了下來，不見蹤影，你只能靠著位置來判斷它是食品店。

門打開，內裡無光。

你所走的每一步木板發出的吱嘎聲依然照舊響起。

可是沒有那奸奸的女聲陪襯，好像爭了什麼。

舖內本來寄放著的食物和貨品蕩然無存，只剩下空空的架子和廚具，其他什麼都沒有。

除了，

一隻雞脾。

它放在你先前偷雞脾的位置，放在一個木砧板的正中央，仿似藝術品一樣，等待誰的到來。

百般滋味湧上心頭。

當日……

呼。

謝啦。

「獲得 雞脾一隻」

你走到廚房範圍，點起爐頭，火光乍現。

唔……這個東西要煮嗎？

你拿出「貪婪」的生肉。

A. 開始烹飪
B. 直接吃下
C. 離開食品店

A. 開始烹飪

B. 直接吃下

C. 離開食品店

煮完舊肉去裝備店再去埋墳墓就上塔

樓主不斷叫我地食生肉係咪煮左就冇用

海膽正常都係生食既

但始終村民買少見少，安全d煮熟先食都唔反對

利申：選咗生食

主角識唔識煮飯先
btw,筆墨巴打同各位聖誕快樂

你將生肉放到鑊中。

滋滋滋──海膽的水份遇熱蒸發，冒出水泡。

你沒有煮食的經驗，也沒有興趣，最多只是小時候望著母親的背影煮飯，她也不讓你進廚房，很危險什麼的說。

煮多久呢？

唔……生肉好像要煮久一點……

五分鐘過去。

海鮮好像要徹底煮熟才可以進食呢。

A. 現在食用
B. 再煮五分鐘
C. 離開食品店

A. 現在食用

B. 再煮五分鐘

聖誕節出文

海鮮最忌overcook

要徹底煮熟才可以進食

唔熟會非洲豬瘟

辛苦樓主

A 快啲食完

唔通要煮熟D去淨化嚿肉

總覺得煮熟左就會變成只係普通海膽...

生東西可不是好吃的，還是再煮五分鐘吧。

你將它翻了又翻，水份已完全失去，顏色愈來愈深，最表層的邊都焦了一小片。

唔……她平時好像是這樣的……

你拿起身旁的調味料，分不清它們是什麼。

要加一點嗎？好像是這樣子的……
還是再煮久一點好像更穩妥？

A. 加少量白色的粉末（再煮一會）
B. 加少量水（再煮一會）
C. 加少量黃色的液體（再煮一會）
D. 現在食用
E. 再煮五分鐘
F. 離開食品店

A. 加少量白色的粉末（再煮一會）

B. 加少量水（再煮一會）

C. 加少量黃色的液體（再煮一會）

D. 現在食用

E. 再煮五分鐘

F. 離開食品店

熟就得 唔洗調味啦

她好像是這樣的
用調味似會觸發老母相關記憶

食啦屌 再唔食變碳就冇收獲

食得

最表層的邊都焦了一小片 再煮我驚唔食得

B 落水快熟

竟然有cooking mama

你將它起鍋，放到一邊。

它的顏色暗黃，已經乾得實實的，份量好像比以前少了，嗅來還有點腥味，跟本來橙黃色且富光澤的模樣截然不同，看起來不怎麼吸引。

始終都是魔王的戰利品，應該怎樣也有益處吧？

放進口。

……!

好苦！

好乾！

原來海膽是這個味道！我再也不會再吃了……

HP：60（+30）
MP：55（+30）

雖是難吃，你卻因為它的苦澀而精神不少。

就是這樣嗎？

……看來就是這樣。

你有點失望地離開食品店。

A. 到裝備店
B. 到湖邊鍛鍊
C. 到墳墓花園
D. 出發魔王塔

A. 到裝備店

B. 到湖邊鍛鍊

C. 到墳墓花園

D. 出發魔王塔

係咪生食先有用

今日出文好快

估計白粉係鹽
黃色液體係油

好似失敗左了
應該有啲特效先係

唔通可以學強大且獨一無二的逆天技能

可能只係生食會加多啲mp hp, 愈煮加愈少

覺得生食會加hpmp上限 而家熟左當食物咁食就無特效只加hpmp

咁驚有菌架嘛

依家都好,加哂血同魔
生食一個唔小心食物中毒,end game都有可以
其實作者又無提示,好難估到會點
定係因為我地選擇觸法唔到提示?

玩家問題

海膽煮乜鳩
仲要煮咁耐

生食其實ok

海膽刺身

樓主係咪都唔鐘意食海膽

你進入裝備店。

跟上次一樣，了無人氣。你甚至認得門前殘留的煤炭，怪石嶙峋的，位置角度沒有分毫改變。

順道確認了，那隻老鼠也不在。

你拿出「色慾」之牙以及被大蛇弄得彎彎曲曲的法杖，看來只有這兩樣東西可以被你弄一弄。

先處理這個吧。

「色慾」之牙取自雙頭蛇，所以你有四顆利牙在手，但因本體細小牙齒亦十分細小，就這樣看來沒什麼作用。

於是你將它們四合為一，先弄成適合加工的狀態。

砌作、黏合、削尖、加固。

花了一番功夫，你得到了一顆五厘米長的牙齒。

可以加工了！放到哪裡好呢？

A. 用繩索圈著成為頸項
B. 製成匕首
C. 加工至法杖
D. 加工至貪熊手套
E. 保留牙齒

A. 用繩索圈著成為頸項

B. 製成匕首

C. 加工至法杖

D. 加工至貪熊手套

E. 保留牙齒

C

攻擊型附魔加落武器到啦

多把刀仔傍身好似安全啲
無咗支杖都仲有把刀上毒

掛頸唔通用黎驅魔

可能加hp mp 好似條圍巾咁

整落手套度啦 隨時攻擊

匕首可以做危急時候嘅一把利器傍身

法杖啦 反正把法杖都係近攻用

CLS 到底你班人想做法師定盜賊 唔加落杖都做頸鍊啦 法師用刀仔JM9

呢層打boss廢柴唔在場
整匕首留返張底牌最終boss戰陰廢柴

有幾次揮動法杖攻擊都有效
應該放係法杖

匕首好似好啲
輕呀嘛 有近戰能力了

咁無魔都仲有得郁嘛有邊次啲魔係夠用架？

支杖識飛返黎
唔怕跌咗 又可以掟出去

揮兩揮無力啦
法杖鈍器
匕首利器

近戰暴力法師誕生

原來再遇到啲要割乜割乜嘅情況你要把法杖都冇用
腎仔又唔一定在場

其實冇乜邊真係唔夠用 除左打蜘蛛個次 做法師唔buff自己招技一陣唔夠打你係過唔到關 仲要座塔得返兩層怕咩冇魔

舊海膽生食係咪加多啲

有時啲驚法師副武係匕首

隻牙得5cm做匕首會唔會太細把呀，因住做廢咗件料喎又

牙緊係拎黎整頸鍊架啦

法師技打唔贏都唔洗諗匕首打得贏
項鍊應該可以加mp
諗點多啲法或技能提升比較好
仲有主角可能有特殊法術技能=大絕
可能要有足夠mp先可以觸發到

agree

可以走左去墳墓再番黎嘛？ 冇提示好難搞

得法杖有機會追到匕首，all in法杖算

你決定將牙齒製成匕首。

牙齒始終太細小了，你又不敢將銅鐵熔掉與它混合，擔心影響其功用。

於是硬著頭皮，打造了一把手柄還比劍身長的奇怪匕首。

「獲得 貪蛇之牙」

形狀是怪了點......威力有待發掘，希望是個好東西吧。

換你了。

法杖先前被大蛇所纏，怪力將它弄得彎彎曲曲，變成伸延了五六次的S形法杖。

這個形狀......看得久也算順眼呢。

A. 修回直身法杖
B. 維持現狀

A. 修回直身法杖

B. 維持現狀

這個形狀......看得久也算順眼呢。 唔整直啦

唔整會斷？

可能整直會斷

法杖就係要彎彎曲曲

可能把匕首可以當魔杖咁用呢

支杖拎上手已經加MP
刀仔乜都無
結果支魔杖我哋一次都無強化過

一陣間air曬d技...

明明上咗紅玉

係喎 唔記得咗
係咪要練埋佢

這樣子其實也不俗，就這樣吧。

你拿回法杖。

這裡沒什麼可做了。

你站到門前回眸，這個地方給予你不少力量，不知還有多少次機會回來了。

推門而出，最後一線夕陽映入眼中，天空一邊橙紅一邊紫藍，如幻似畫。

準備好下一站了。

A. 到湖邊鍛鍊
B. 到墳墓花園
C. 出發魔王塔

A. 到湖邊鍛鍊

B. 到墳墓花園

C. 出發魔王塔

屌 夕陽喇 唔上塔就夜晚捉人 識唔識架

去埋觸發劇情先走啦

殺左2隻 應該唔怕

一早叫你地去墓園

唔知會唔會疊加到 唔係幾敢搏

差兩隻boss 姐
一晚應該ok
博佢啲野有用

搏見到隻死老鼠

都問到怪胎有獨一無二既技 去墳場搵呀媽個墓應該學到技既

屌 影蛇咪係囉

影蛇唔係天生技

佢老豆都有影蛇 點獨一無二

但佢老豆有冇得招出嚟 定係只可以用吞噬 但點都唔會係到留多晚死多啲人囉 一陣再死就真係sad end喇

盡量拎多d技能或者升能力先再上好d
而家上死咗都係扣人數 又冇提升到能力

岩 起碼依家殺左2隻魔王 有得博下2晚唔捉人

明天繼續

博ja喎,樓主從來無講過連續ko兩隻boss係連續2晚無事
大家都係鳩估話無事架ja

差2隻boss 仲有30個人 仲可以死5-6次既

一開波係十鳩幾件咁扣
係樓豬後尾改左扣少啲
最後兩隻魔王會勁啲？
就算啲死剩種都勁 都難免一家一家咁比人滅口

如果最後2隻魔王咁勁 主角未學大技入去都好大機會輸喎

你咪又係估 理咁多做咩，等投票好過啦

淨係回左血 雞脾又唔知有冇毒
返黎為左乜

其實一開波扣咁多 會唔會係因為個陣仲有好多層魔王
咁依家得番兩層 理所當然會扣番少啲人

9up

唔會呱

呢個係合理原因
但我偏向認為係樓主我地d選擇太戇鳩
搞到要改easy mode 驚完唔到故爛尾

垃圾海膽？

係塔上面死左都叫做試多左啲選項 試多左path 但係塔外留一晚啲村民就真係死左而冇咩回報 仲要前一晚先去過花園 今日再去又係jm9 一定有劇情咩 入個間爛屋咪一樣冇劇情 唔好講到留多晚就一定有先得架

快啲去河邊問舊神石有乜神技好過啦

絲巾主人冇講到要去邊，但睇返派荻點樣升法，應該係講緊森林粒發光石？就算冇新技學，嚟緊第六七關都應該難過，入返去之前應該至少睇睇粒石攞提示。

驚閪咩柒碌

我都覺 想大家唔好覺得樓豬改簡單左就可以死多幾次都唔怕姐 一陣臨尾先黎完唔到故

從來無證據顯示打埋第六層同第七層就爆機

永續

應該要打入皇宮

你再一次到了墳墓花園。

自自然然地走到你母親的墳前。

那條藍色的絲巾仍在，可是鮮花因缺乏水份而變得有點枯竭了。

你溫柔地撫摸著墓碑，就像當日她撫摸你的臉頰一樣，指尖觸處冰冷、堅硬、陌生。

鐵一般的事實，回不去了。

你就這樣呆站在墓碑前，直到你疲累仍不願離去，便索性躺下來。

微風輕輕吹過，靜靜地睡著了。

───────────

良久，你悠悠醒轉。

村落居民好像又被魔王手下拐帶了不少人，再也沒見過他們的蹤影。

村民人數剩餘：25（歸零時遊戲視為失敗）

───────────

你好像發了一個夢，夢內遠處聚集了很多人，有你的父母、派荻、鐵匠、老闆娘……之前碰過面的弓箭手、烏鼠、欺負過你的人……甚或乎蜘蛛、魔王、公主，一些你未見過的人也在。

他們的外貌很模糊，可能是太遠了。

你想提他們要小心魔王，於是不斷跑過去。

愈跑，好像距離愈是遙遠。

愈跑，好像愈是無力。

他們由一開始跟你招手，然後擔心你遠去，繼而詫異你的行為，後為變得不耐煩，沒有再望過來了。

大清早。

你的五官不知怎地繃得很緊，皺著眉頭滲著淚水的醒來。

……

A. 到湖邊鍛鍊
B. 出發魔王塔

B. 出發魔王塔

仲有成日，練練先上陣，順便去埋粒石度同搵下隻仆街烏鼠買嘢。

果然冇得疊加
不過捉少左人喇

Clear 左地下先係咪唔洗死人

老鼠係個夢入面
會唔會

應該係 不過要清哂蜘蛛 再入房 可能有中 boss
咁只可以用物理攻擊打蜘蛛 打中 boss先用技
有d難

色慾牙整既匕首派上用場

點解主角會知魔王同公主嘅樣

應該要清左一樓先可以停止減人數

FF

你到了湖邊準備鍛練。

好像很久沒來呢。

波平如鏡，一絲微風也沒有，看來待會必定練得汗流浹背了。

不要緊，很實在。

這處相信是最沒有生病的地方了。

老規矩，先放下物品吧。

就放這裡。

A. 大樹幹內的樹洞
B. 湖另一面的石橋底
C. 色彩鮮豔的花朵堆中

A. 大樹幹內的樹洞

B. 湖另一面的石橋底

C. 色彩鮮豔的花朵堆中

話事話，到而家粒蛋仲未知有咩用又唔見有咩反應，有冇得用技整個火堆孵化佢

石橋底之前有無出過？

好似未

可能真係食 冇其他用途

去橋底睇下撞唔撞到咩人

你走到大樹幹旁，上次來的時候沒事，這次應該也安全的。

樹洞傳來一聲鳥鳴，你馬上一怔。

一隻白頭烏身的大鷹冒出，對你拍翼叫鳴，驅趕著你離開。

牠的爪腳結實強壯，四勾弓起來欲斷鐵石，害你心生怯懦。

難道......

你將袋中的蛋......

A. 交給大鷹
B. 破壞掉
C. 袋好不被發現
D. 直接攻擊大鷹

A. 交給大鷹

B. 破壞掉

C. 袋好不被發現

D. 直接攻擊大鷹

孵鷹

破壞係咪生吞隻蛋

保護好佢
之後解鎖 坐騎系統

收埋就算孵咗都冇得即刻用，破壞就損人不利己，打鷹就更加無謂，還咗可能有著數，還啦。

係咪轉職獵人

直飛6,7層

屌你係咁勇就投上塔啦 柒碌

屌 提示又冇 新技能又冇 無啦啦過多左一晚 又死多左人

A 還俾佢可能有著數

雖然無咩著數
起馬做吓好心吧

還左收佢做𡃁

好心好報

好心一早放開我

神雕

呢隻驚係要物歸原主

係佢面前食咗佢

可能啲鷹會報答主角呢

會唔會發嬲秒主角

樓主：推爆再出文

pish

殺啦可以整多兩隻雞脾fat fat la

準備爆

推推

1000